★None want！】iPad Pro變彎受 Apple前高層受不了狡辯：將它退貨！！

不久之前有使用者反映新款iPad Pro容易變彎，不過蘋果高管認為這在可接受範圍內，並且不用太過於擔心。 不過有一位「特殊」的使用者可忍不了，他就是蘋果公司的前高級行銷總監邁克爾·加滕伯格，他決定將機身變彎了的iPad Pro退貨。

在他的社交網站上，這位前蘋果公司員工認為iPad Pro出現的這種「彎曲」是不合理的，蘋果無法證實這是在設計公差範圍內的。

雖然彎曲現在可能不是引起擔心的原因，但它最終可能會導致其它問題的出現，例如主機板上的接線鬆動。 iPhone6和iPhone 6 Plus也出現了類似的問題，其「彎曲門」最終導致了觸控問題的出現。

加滕伯格認為iPad Pro起售價並不便宜，蘋果沒有理由發售出廠就彎曲或日常使用時容易彎曲的平板電腦。 大多數人經常在旅行時將iPad放在包裡，在包裡會受到一定程度的壓力，如果容易出現彎曲的情況，那麼就會容易出現其它的問題。

變彎受

gay cook 都係彎架麻

無壞又去換

用家問題

成皮野買部彎機

第一代唔好衝出去

gay cook:like me

手機台好多Lihkg ifandog買左